be water已經變質 依家要嘅係hit and run 及早上遊行下晝遊擊可行性

喺運動前期be water呢句口號的確起到一個好好嘅效果
但去到依家，佢隨機應變嘅意思已經比人扭曲咗，好多是大家只係無意義死守/散水
Be water變咗一句空泛無效嘅口號

正如巴絲所講
非「一次又一次難清場」
是「一次又一次難拉人」

每一次警犬都俾拉到人，無論係戰績定精神上都係俾佢哋回緊血，佢哋以打示威者為發洩、拉人為樂，樂此不疲

我哋手足得咁多，咁俾人拉法，仲有幾多個剩？

要貫徹打遊擊 hit完即刻run run到第二度再hit 再run
我哋先可以令驚犬崩潰，先可以有勝機

應正名hit and run

另外，不如試下上晝遊行，下晝打遊擊
每次都入夜先開始塞馬路，但係收工嘅收哂工，
根本起唔到好大嘅癱瘓交通效果，
而且大部分經濟活動都唔喺夜晚進行，對經濟影響有限
而入黑之後警犬更容易搜捕同停mtr等等

如果下晝示威，影響經濟活動同交通嘅效果都大好多，
可以喺中環等等（例子only ）拖埋班商家佬落水，商家佬講一句效果大過我哋講一百句。
而且要散時手足更易混入去人群入面，又話者入去新鴻基嘅商場行街，
而警犬都唔可以咁隨意停mtr
再加上狗最驚熱 full gear 曬太陽

拋磚引玉

要真正hit and run 唔需要守到尾班先走

拋磚引玉

Hit and run

（唔好再有潔癖）你地幾時見到對家柒咗會認？